雪莉同荷拉都出左事 會唔會重有下一個

泰妍 名井南

IU

名井南有事我會跟埋去

唔好講啦 唔想烏鴉口中左
希望韓國娛樂圈和平大家開開心心

sad ..... R.I.P. ............

佢真係好慘 琴日concert緊 佢知道左 唱through the night喊左😭😭😭😭😭

牙南就黎比導狗講到好似有bug咁無限復活
善用不推文

樓主第一個啦

如果有下一個，樓主請跟埋去

我有d擔心太妍

唔準你亂講呀

g持

你都係==

傻架你?

樓上唔好爭

你唔係想我地幫你ar?

G持佢地兩件死野換返雪莉同荷拉返黎

太妍真係高危
佢自己都講過有情緒病要食藥
而家生活都係依賴隻狗

泰妍IG d post有時神經質好擔心佢

如果不幸有下一個，韓國司法系統口咁黑暗有機會唔係自殺簡單(純9噏)

平時色咁多女idol抵死啦=,=